[巨商] 台巨討論區

以前玩開商一而家想重玩
其實隻game 係咪已經沒落左 ?
有無香港人既團？

sad

小力一推

有無巴打一齊玩呀

正想重玩

巴打一齊玩不如？

推

諗緊
又唔個物價點 同埋依家基本上都無咩時間衝lv

我都想玩呀 而家重新玩咩都唔識

我都重玩左無耐 可以入個大團搵團友幫手

國巨撚好想轉過黎
國巨乜都好貴, 點品又唔係特別平
知唔知台巨點品eg 孫子入籍封書幾錢本?

淨係想收間廠玩

幾舊水買唔買到間 武廠？

外掛問題解決咗未？

諗多左la你

我係台巨第一批玩家
但當時外掛太勁
搞到好多人退巨 包括我

好多外掛

唔介意細團既，搵我
Game名：進清十郎，扭計骰既都房

有無人放兵陣圖望下
依家可以幾帥？
同埋點開兵位？

岩岩先大頻食完花生

琴日同今日咩事 無留意到

最多7帥

有無gp入下交流下

孫子好貴

想問下 三轉要唔要轉返原先國藉？

好似有人影到有人用外掛

段片好難判斷係唔係

巨錢發生咩事

巨錢做咩

平到咁

你幾耐冇玩

岩岩單番重玩
有冇人一齊

如果巴打們想入團，可以去元山申團

申左
不過主仲係1lv

點解要玩台巨唔玩港巨呢？
利申：兩邊都有ac，但玩緊港

成日都見到你招新會然

台灣多d人。好似係

如果帶來不便向你致歉

一望到招新"會然"就知你係巴打

一年掛

咩三轉好？

好玩

個人決定，人人唔同

我較全螢幕會變左咁樣
有冇巴打知點解決

好鍾意玩呢隻game 但次次都因為外掛而無心機玩落去

好悶 差唔多全陣250

睇唔出問題

佢左右兩邊仲係黑mon,應該係

冇得整

痴撚線點升？我升200都好辛苦

咁好啦

當年john過霧團
依家霧團係唔係都係收返巴打多？

隻game太舊，無計

努力麻醉自己

掃下囉 幾過癮

哪有錢

有無團會帶新手升下lv

霧團冇左

留名

借囉

好多團都無咗

這些機會不是屬於我的
25抽0張掃

你玩港巨我帶你

白虎套幾錢

250hkd左右掛

有無人真係會賣呢？

依加整隻麒麟大約幾錢到 ？

有

1100至1200

唔多覺 有人賣

我兩年無入
台巨登入官網係咁鎖我IP 做乜鳩

Share wifi 入囉

我用手機入都鎖

咁多外掛你玩埋我個份

想問港巨係唔係無人玩 但如果玩台巨又要重新升

推推

有無人幫我解冰城任？

其實好快啫 但要科金

依加先得83信用度，都唔知點升到100

又250雙經

點商就會湧現

有無食一馳？

有冇人依幾日好lag? 前排無玩最近玩番唔知點解會咁 個幾星期前我都無事

人多

有食呀，不過凈返嗰啲任都好似唔夠打咁 係咪食本入籍加用一馳重做啲任就夠100信用度？

外掛當道 周街1000萬戰
退巨人生

爆團名吧

係 你得閒就食 之後做下雜肉呀 收任品個d任
我轉咗三次國先一百信 平時唔做信任只做戰任
但個fd 未轉國已就136信

而家1000萬戰，肯出錢就會有

唔該曬巴打！

戰任入團搵人解

一隻甲馬都不得了

話說活動抽獎我一抽抽中左隻玄武

想問下四隻入面邊度最勁 同埋玄武要點配點

白虎，自己買虎根，合白虎好過玄武

除左韓巨之外其他都係等住比外掛佬收皮

有冇比較 睇唔同文都冇話邊隻特別勁
我而家有明男 金2 權2 祖2 劉邦 馬車 舜飛燕

想問無回血淨喺用天使頂唔頂到提婆3樓怪

玄武招技無用，淨吸經

咩活動？

不如玩龍
但頭180都係吸

龍要點配點 虎又點配呢?

龍 2000mp左右爆力 我見你個陣打地無問題 龍打boss都一流 又可以打天 我吸到180賣咗 因為我有申
虎全血 虎前期係弱智 要上到200裝後先多魔 我都係諗住吸到 180左右先升

最大問題係而家得86信要升100都頭痕

日任 週任幫到你
週任係錢就解決
日任係耐性

應該都有唔少任未做好

上52睇攻略

玩開港巨
有某兩個主城城主都用外掛升
俾隻game玩為乜

名？

講起外掛，唔少團都有外掛，成日話堆外掛係大陸佬，當中都有唔少香港人

外掛 賣緊幾錢呀？
我見d人 話咁快就250

全台巨都知冷戰係掛團啦，不過人地有錢
你邊有得玩

禿頭萬歲

外掛賣$700
我冇用到
利申淘寶賣外掛條友香港人 識既

btw 有冇消息話幾時會出覺醒二轉 好想升隻覺醒祖2

咁貴

Tell me more

漢陽城主 張國榮
江户城主 野外露出

光明正大開外掛仲聲稱無影響人

買250兵係方便
但乜都靠外掛或者所有野用hkd衡量，都唔知玩黎做乜唉

只好轉game了

嗅屁王，出哂名掛狗

大掛佬

想回窩 有冇人可以帶下 已經裝好驚

犬
救求

一隻龍天要幾錢呢?

祖3唔係出左好耐喇咩

回窩玩家

想問下獨角鬼弓同祝融斧比 召隻怪邊隻好頂d

斧 好頂
獨弓 好打 天怪頂打埋 過段一流

我用開申3
獨角鬼加召兩隻兵

想問龜甲車三轉勁唔勁？
利申：冇玩幾年

台巨好似未有喎

出咗好耐
但少人玩

龜甲車垃圾一樣

仲有冇連登團巴打 新手上路

獨角鬼 加兩隻天狗 加 申3弓騎兵 朝單國

打天打地都得，兩樣都唔係最勁咁解，
新手唔係成日玩既話可以轉黎打天，前期好用過申3（有裝另計）
睇yt 見到d痴線佬用黎打王好似都唔差
個人認為對於唔課金既玩家都幾抵玩

花3抵用d

申2勁過申3
轉完好無癮

無錢科天王

花3難用d，同埋打幾隊好難用（高手另計，我廢）

課左天王就退得巨
冇心機升lv，反正乜怪都夠打

我個團好多人科完 250完

Online 只求吹水

之前即興合埋雀天同黃牛 升lv太易。無咗以前打機隻feel

有錢乜都得

係阿 自從出咗冰城之後 新手嗰陣多數吸經

依家新手，直頭衝上冰城吸經，btw，巨商上唔到既朋友，可以考慮用VPN

請問有邊隻免費vpn可以用, google搵到個d vpn都要收費

有隻白虎朱雀ac,今晚玩

早兩日先諗住dl返黎玩, 點知星期六全日都登入唔到, 後黎睇巴哈先知完來封左海外ip.
我都係想打下機組

岩岩想玩下先發現封左ip
屌我仲以為係我部電腦有問題，公告都唔出，正一仆街

試下玩韓巨算

韓巨就咁開到AC?
定要淘寶買AC?

巨商好難玩+要用好多時間

岩岩係淘寶買左
十蚊人仔
依家諗緊咩國起手同埋個名

屌..原來係咁 正仆街黎

咁大獲咩
但我玩到

你轉左IP定係點?可唔可以教一教?

個ser整完 又死過

免費唔知，用緊俾錢版

我官網都登入唔到

屌咩，課左成3千蚊冇得玩

自
今日入到

但唔穩定 有時入戰就斷

琴晚巨商大戰。 幾個團打掛團都唔爆座城

咩料

外掛

點樣最快升信用度升到95 解哂國任都係得60信

解哂所有戰任一定冇可能60

要做日任 週任 解埋d 五大神獸 印度任
記得食一馳
我fd 單國117信
我都係轉咗一次國先 95

組隊成日斷線

乜playwith請三個人on shift咁封撚晒d外掛好難咩
d外掛黎黎去去都係果幾個位到掛機刷野架啦，請個人返黎都唔肯，懶撚到又唔見人地韓巨咁

韓國好似玩外掛有罪

台巨神set,天王set要幾錢

巨？不巨？

玩唔到
pRotect GameGuard Launcher Rev298
error255
del左重裝都係咁
個ac仲有套馬set 等合天王

應該有其他嘢未裝 你上官網裝哂佢

又就黎雙經

入到先算

預左準備VPN

等睇封書炒到上100億

岩岩重玩港巨 有冇前港巨巴打可以醒d正野黎

有無人賣白虎符

賣大量巨錢
天照裝可連戒.天王裝可連戒.祝斧.句刀.50介.羊符.+5盤古2s

帶佢入戰話可以掛吸
之後打兩隻 扮wc
走佬

巴打玩商一？

利申：前前港巨玩家

用IE同CHROME 都係網站無法顯示該網頁

最近台巨網頁神神地咁

F5多幾次

有無人玩過抽野

有冇團可以收留下小弟..

台巨

想入團呀...長on活躍！

Lm

靜LL

有冇幫解雷鳥..... 空怪冇得打
台巨

有冇人幫解*

搵團既人幫解吧

等到嗎？
我應該十一半返到屋企

我解左啦 不過 我白商會任有一半都未解 打怪唔夠力

我都想搵團 不商我個團得3-4個新手上線

不過*

因為我夜晚先on
要夾時間

個d任好快Ko
你飛信比我 Schmuck

好 我一陣番去飛信

申請左扭計骰了

咩名

lm 台巨加倍先上線既玩家😎

平放
412萬戰 112信

225主 天王set 祝斧
250 馬AC 天照set
250 陰念 修羅set
198 燕2 無想300 太皇set
197 祖2 無想300 太皇set
214 天使 密set
王巨2轉 無想300 太set 冇左個頭
185lv 朱雀
196lv 花2
199lv 那羅延天 密set(有解封)
213lv 金仔 密set

以上冇打戒指都係廢戒
價唔太離譜都賣 絕對可以改pw 有email

官網死左...?

入多幾次 就入到

咁都係得400萬

就黎成個禮拜都入唔到官網 無啦啦比人封ip

要send email 比佢

好耐無玩
岩岩玩返通街都係250兵 真係外掛世界黎

上完兩隻太戒多左30萬戰

台天 天王套幾錢hkd?
玩返想買

40 42

Get錯 你應該係要真天王
1600 1700

想問下天使招技既問題

招多重保護膜我知道公式就計MP 頂幾多傷

但係上網睇到有理人話兵仔個抗性都有影響

招技係咪是但一條友爆左 就全部膜都冇晒?

兵仔個抗性唔會直接影響個盾有幾大
例如個盾係保15000，就個個都係15000
你可以當個盾係加你血咁
你抗性高d血同盾自然扣得慢d

招技係咪是但一條友爆左 就全部膜都冇晒?
唔會

多謝巴打

依家台巨仲多唔多人玩? 見到依家D裝,神獸SET都平左好多咁
有D想由頭開始玩返

多人就一定唔算
但係又唔會少到連交易都有問題
上個禮拜雙經果陣好多升lv地方都幾多人下

如果玩返,應該要點開始好?

賣台巨ac 有以下呢d

天王：虎天（練緊 用左鏡）， 龍天（193lv）

將帥：金2 巨 燕3（有解封）祖3 天使 花3

西洋槍手2轉 仲有隻雷公係倉

兵：250 陰 念 騎弓 （蚩天 200獨鬼弓）

台男191lv + 102信

以上基本上都係225蚩天 有小部分係太皇

成本價打個9折賣

有咗天王 好易退巨
無乜事都唔好合

睇你想玩到點 要玩番既話點都要比D錢
台服而家無咩可能白手興家
普通3帥買兵買裝既話預100億左右
要句刀印象既話又多100
合神合馬合兇合天王既話又再計
要玩到合天王果d既話建議都係直接買ac

我玩返都係想合下天王同兇獸架咋

想由頭開始再玩過係因為個舊AC唔記得左個安全密碼,搞到鎖鬼左入唔返
但又唔想同人買AC
如果話買錢夠買到兵升上去2轉既話,都OK既
依家入手國應該係邊到好?
玩印象既話齊SET連句刀+無想300 250兵開始升上去既話,入1隻咁既兵要幾多錢到? 巨錢計既話

玩天王就唔洗印象啦

但前期玩咩?玩住單國朝鮮
玩金2 龜2 雷2先?
如果金2同龜2 點配點同埋咩裝先? 力定體裝?

朝鮮多數轉權/金/申/印天

依個巴哈post岩回鍋玩家

朝鮮 係臣 幾好玩

仲玩乜鬼巨商
隻game就係一味升lv

x2

有睇過下,但佢有幾隻都係話必要
跟佢果個玩台男既話,有d又唔係話自己想要
雷公係咪一定必要?定係要拉絲雅算?
睇完佢果個推薦
諗住係出馬前 玩6帥應該就會係以下依幾隻
印象 金2 印天 投石車 鳳凰 猛虎

印,金,猛虎都係全體
鳳凰全力
印天,投石全智

一開波除左主力掉錢落去印象之外,應該都係留力放錢去整馬
印象玩天王s+買埋對天王戒比佢用 出到馬仔再將套裝比馬仔用

朝>中原>台 咁樣轉

我諗住就咁樣去 求指點

有馬都係為天王
我隻馬都係用密set 頂到250
到合天王先用靚裝啦

即係所有兵都係用平裝先?
但想問下依家邊幾套算係平裝SET 同埋 大約幾錢就收到1SET?

每個人都唔同
我就有大將軍 禁太頭甲 咁頂下 用下

平放雀天ac

7將 平均220-230lv 有500e左右裝 可空裝放
平放！！

有冇巴打有虎天王 賣？

1LV申請左扭計骰

大頻賣緊千七蚊

緣聚天涯收生

以前好玩好多, 其實巨乜撚野商呀, 叫巨升好過

代解天任

收龍天套 意PM

有無巴打團
依家點品咩價
岩岩DL返黎玩

賣七百粒彈

黃牛一開頭點升好

賣一千彈

仲有冇巴打玩台巨

有無巴打玩緊，我一個frd都無
Game名:HAZARD

有冇巴打連官網都入唔到
放假想玩返但入唔撚到

用HKBN上網 用LAN/WIFI都上唔到個官網
但用手機數據就上到官網

賣217台男七帥,242馬（天照套連戒）,199龜,1xx雀,無想300花2（黃帝set加天照戒）5隻帥著天王裝,另外有一套天照s同大類太戒/武,有意傾傾 只賣hkd可散賣

師兄有興趣 Tg: @abcdefg7654321

有無telegram group

出虎天

收個平平地ac
純粹想過下手引
預1k左右
tg:

玩緊 有冇團收人 8m戰

新手, 有冇香港團收人

香港大團囉

放238主 205 虎天 7帥將

放 港服ac 虎天麒麟青龍 印龜 7帥 300無想印象天使燕祖 普通金巨花

新手啱啱玩 有無巴打可以帶我2轉 隻關胡70/100

可以帶但要聽日

好 聽日搵巴打你

想問下可以點穩刷中國先祖石
啲怪遠攻係咁比佢地打死 又難出

咩國 咩兵陣?
有錢嘅話可以買隻高lv
刀劍類/槍矛類兵
用雷劍/玄,赤,青槍打

新手剛玩無咁多錢
明朝 得郭厚102 燕同送嘅李寧2 主角100

瓶頸
打先祖石係咁死 但唔轉項羽又帶唔到其他

上年收ac番過去玩
抽福袋賣神石封書
cover到收ac條數有凸
今次想番去玩
唔知點解開唔到game

TG?

nogikeyaki

打劍兵 寧2應該輕鬆秒..
如果頂唔到 會比人殺
可以試下封埋冰牆打
順便練埋技術

放台服ac
虎天 金 巨 天使 花3 黑龍車3轉 燕3 祖3 劉邦
齊裝 百幾億現金 有堆點品

Ac冇得改密碼可改安全碼
物品價值過千
只求放千五

擺左係到幾個月見到個po想放

放250虎天 250明女
七帥 四無想300
245金 244巨 226花2 250申3
239天使 帕1 221羅摩

留價
Game 名

冇得改密碼邊有人買呀巴打

想問仲多唔多巴打玩
有冇外掛？
想玩番

有冇人

外掛就實有 同時玩家都仲有好多
外掛多數都係打boss 唔會點影響到玩家

巴打齊四天王未

500蚊起手 玩咩好

500蚊起手可以買2張1000點
首先換返d錢先 市價大概係1:3000
即係一本入藉等於125億咁 當然有機會放得高d

咁國藉我建議就中國起手>朝鮮>台灣
必要既帥就中國(燕,祖) 朝鮮(金) 台灣(王巨)
咁而家最多可以有7帥 其他你課到買孫子的話鐘意買咩都得~

咁前期就可以係市街買250兵 例如MP女 陰陽師 念力師咁
可以買D裝谷下戰都得 例如而家210太SET好鬼平 買返幾套你都過百萬戰

一開始中國可以轉隻項羽做主力, 打到隻主唔記得120定150可以入食魂到打, 可以升第一隻200, 咁隻主都150就可以做轉職任, 你用男角的話明男打食魂好快夠LV

當你最後轉去台灣果陣可以用王巨做主力都得, 因為佢加血, 攻擊力都有返咁上下
如果你勤力解任呢個時候應該過左100信用度, 就可以合神, 合埋天王

當然, 有大把人唔玩神獸, 選擇玩印象, 印龜做主力都唔出奇, 睇下自己鐘意點玩就點玩

順便一提而家封書大概75億一本港紙70蚊左右, 咁200幻石就幾千萬一粒, 合隻普通既神其實2舊幾水, 神武雖然而家貴左, 但同埋其他210以上既神裝一樣相對其他server係平左

長槍武士 二轉？

有冇港團入

係 項羽

好多人單國沖100信
為咗隻馬之後先升個陣

有冇巴打放子彈

我成年無玩過 我想問 點解市集無哂 烤豬排同葡萄果片賣?
依家係食D咩補魔嫁

你跟下D大團攻城抽到果D藥....打完唔洗慢慢禁呀嘛

神仙丹/魔力丹

有免費帶升服務

大把

賣ac

我都係
得閒課張點抽下垃圾就冇左幾舊

之前一贏波就買一萬點
抽到神套 馬套 又套現 都幾好賺
依家成日零封書

Lm 想收ac玩返

而家都好多人賣AC

買天王AC一定平過自己合

平放台巨AC 龜天 黃牛 印狐 8帥 全身天王 天照裝

龜天黃牛都係完美合

全隊250

放ac

又死ser

最近回歸
但發覺係大地圖好疾 fps好低咁
但入返村同戰鬥又冇乜事
有冇巴打知點解決

有無人識請兩隻相同嘅一轉/2轉？

全身天王天照套

有意留TG

虎天同雀天邊隻高輸出D,想合返隻

搞撚咗成個深夜都整唔掂個相容性 無緣 想打字啫

細細個玩左巨商好耐之後賣左ac 近排又想玩番想收AC
意TG出價

其實買點數好過收巨錢 唔明點會有人收錢黎買點品 曬時間收
試過收本入藉都收好耐 係要高2-3e先有人放
只有裝先要迫住收錢/點品換錢黎買

TG:vito2017

正服收唔收 平放

有無人仲有玩港巨其實

賤賣3500唔散

好撚悶 是咪無人玩

玩開國巨 想轉 求入團

有冇香港團係到？？想入
岩岩忍唔到手用2000點抽奸商
好彩有套神套 封書天王戒 叫做冇咁蝕

而家台巨基本上9成香港人
不過連登好似冇自己團

新手一問
如果用呢個陣過唔過到段
台主 印象 王2雷公 陰c念力

無對空兵？

平收個ac 重玩

想重玩，十年無玩，想當年我幾隻二轉先20萬戰力已經好高，點解巴打800萬戰力，呢十年巨商多左啲乜
果陣最勁既兵都係二轉點解依家好似多左好多兵咁，好懷念商一風林火山年代

推下先，係咪win10玩唔到？我download 完更新埋入game果陣佢陣個error report 出黎

WIN10玩到喎

WIN10玩到
但係而家唔知點解我用IETAB會入唔到
佢登入個制擋住左個驗證

巴打知唔知點解決到，我已經重down，認真想玩返

頂，張圖up完打側左sorry

賣ac
有城

仲有無人玩？岩岩想玩返，但唔知玩台巨定韓巨定咩好

P

臺巨就多d香港人 不過好多外掛 d裝好平
韓巨就好好多 官方肯做野防掛 不過要預被ban 既風險 同埋d字唔識睇

利申 玩緊臺巨

近排都玩返
對上果次先百幾億合左把龜天武
轉個頭佢有得抽

屌佢老鼠

仲有冇手足玩緊

想回歸台服 但聽講好多外掛周埋驚沒人玩 好似死城咁

想收一個台服勁ac玩 有意留TG

仲有好多人玩 港ser就真係死城

有無香港人團，岩岩玩返

而家可以點賺錢？

重玩有無團收留

有冇人會收ac呀
216虎天連虎天武
7帥 燕 花3 賽3 金 巨 孔 天使
全部連裝21x台男
250 陰念
加隻龜
內有封書 百幾億
大量升lv輔助品

想放千五左右 計過裝都大約值1000

Tg:hg5555

仲有冇人玩緊

有呀

個ac係咪冇機會放到

有無巴打得閒可以帶升主角到120

$800 budget收acc有意留tg thx

仲有冇巴打有玩 琴日down番

有冇巴打知孫子兵法而家一本賣到幾多e?
想放都唔知放幾多錢好
怕做左水魚

你留比我 今晚搵你

放雙天王ac(雀/龜)

270好似是

幫推下先

2日升到80信 就合到神 不過啲任開始解唔到 要準備轉個靚國沖埋一百

解到好辛苦

巴打係邊位風林元老

有無巴打收神套 神獸符 果d 無玩想放 可平

仲有無扭計骰高層睇po?
RE字頭申左入團？

你有乜，想要封書，四神石

我得幻石 封書 仲有d 裝 同 神獸符

你隻ACC有乜，買acc我都得

巴打有無tg

我影相比你睇

屌我無呀，whatsapp啦

59302129

想要封書 放幾多

有冇巴打放麒麟套
tg : banana9876

有冇龜符
tg: banana9876

賣哂啦

想玩返但用web launch 嗰陣window唔比我開game
有冇爸打知可以點解決

想玩返台巨 想問有冇團可以入 兩三年冇玩 唔記得晒點玩

應該點搞

仲有冇巴打係度 想搵個多人既團入

收印狐 有意留tg

200蚊內想收個已轉主既私服ac 有基本帥
意TG:yuvhunnn

課200RMB夠買3入藉4孫子
收ac既話200hkd應該包隻神都仲得

自己合都夠，130蚊左右喇（4神）
合馬500左右 凶獸400左右（收證書）
冇抽獎運唔好買袋抽（買左300幾蚊，抽埋d野大約值150蚊 ）

里排打外掛打得好勁

祖斯偉爾仲係度喎

最近好似真係打唔少外掛 有啲心動回歸

見佢呢排打掛打得咁勁
琴晚ON一ON
真係成個巨商都見唔到掛
果啲長期比掛佔領既圖都無哂掛

啲料價升返
可以打下寶賺下錢

所以我決定返去玩下

gm見被掛佬狂召3lv 怪 搞到死 ser
先下決心做野
不過都好過咪都唔做
而家冇掛 唔洗淨係係冰城升lv

肯封祖斯偉爾未

聽講祖斯偉爾係做中間人賣野
佢自己本身無用外掛
係大陸啲工作室比野佢賣 佢個本號唔會上身

佢自己做自己中間人
外掛洗撚搵人做中間人 做得外掛幣商大撚把大陸妹接聽
自己開個ac掛拍賣/樂古ac都得啦
啲錢成幾千萬億、又台北城主

留個名先
成年前留既言都仲係度

係

推下先 而家d兵貴左
好事黎好事黎

代表咩？

少左外掛整250兵
希望gm keep 住 ban 外掛 ac

如果比人爆左ac,係咪無很搞🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

基本上係

岩岩 download 返黎玩
點解冇維護公告但入到去就伺服器正在維修

依家你再睇下有冇
有就CAP圖

冇啦 係凌晨果陣有

果時聰人講死ser

想問依家點入手凶獸 / 天王最好

課金就得

係咪致富之路果類

同人買就得

通常有天王先有凶
天王就課金啦 係台巨唔課玩到2046到未有
凶獸可以買珠合 自己升 平過一套買 但哂時間

想問下 除左龜天 有冇其他召喚物坦怪既介紹

台凶

學到野 thx

龜天通常幾錢到同係邊買？見 8591 要成 7000 幾台幣

同埋有冇人知點解決到商城同致富之路 bug 既問題
例如用咩 browser 唔會 bug 咁？

天王 set 大約1700至1900港紙到
d 人通常係 game 到賣
可以自己散收馬套 神套咁

我用 ie11 冇事

想放左雀天acc佢
台男 7帥位 金巨燕祖天使花柏2 陰師
齊裝 天王天照黃帝米套 咩都有
天照戒3隻 黃帝戒1隻 其他+50戒
仲有400幾億 雀天武 幾十粒丹藥 經藥 縮地 一張青龍符

Win10?

都唔知幾時先肯開雙經
好似好多人都過左私服

一講即開

熱血？

開左個ac，見果邊幾多人玩，

但d裝好撚貴，不過d天王套幾平，740就有雀天

同點品幾平，2x hkd就有本孫子or入藉

有d想過去玩

本身巨商就應該咁玩
邊似台巨係咁出袋打低哂防武廠
台巨你做戰商又要同外掛爭
除左買錢同抽袋都唔知點玩

出袋都抽唔撚到既 商城同致富之路都有 bug
傻撚到震

抽袋不嬲伏黎
抽過5000點 以後唔抽
其實最主要係外掛問題
冇外掛自然物價會升翻
廠可以整野賺錢
玩家又可以打料打裝賺錢

有冇巴打知台巨可唔可以雙開
另外想問下仲有冇香港人多既團

留名,

想挽返，平收個台巨ac
有意

雙經 推一推

有無人放帳號
1000-2000收台巨帳號
可改資料 留contact

收天照s 可連介 留 tg 或 巨商名

賣4天王 4凶 ac報價
另賣大量巨錢 65=1e

已售帳號

有冇團收人, 新手

搞咩 玩唔到既

呢張先岩

我黎緊會開團

用 ie

用左ie就係彈呢個。係咪我用錯左？

有冇台巨tg group

禁手動下載 download 完之後裝左佢
之後重開 ie 應該就冇問題

都係不停loop

咁放棄啦 連個天都勸你唔好入坑

開 Google 用 ie tab 登入

轉頭番屋企試下先

彈唔到驗證 又係咩問題?.?

ie tab 設定到最新 version

入到啦 唔該哂巴打

玩到天王版本冇玩,想問一問雀天同虎天,推薦邊隻

台巨玩虎天好d 因為主要都係升 lv
虎天升lv快同爽
想打王打巨 boss 就雀天好 d

係咪有團呀?

有冇團可以入, 想玩返巨商, 得40萬戰

輕輕一推